其實養一個細路要幾錢?

又要供佢上大學(幾十萬)
又要幫佢儲首期(近百萬)
又要幫佢儲錢第日擺酒( 又幾十萬)

唉

戇鳩啦 餓佢唔死咪叫養囉

唔洗錢 帶佢食二手飯

樂趣黎

平有平養
貴有貴養

窮撚：天生天養 老左仲有得養返我轉頭

淨計錢就唔好諗

但真係要咁多錢

洗唔洗幫埋佢搵山墳
擺酒都要屋企人幫手

你戇鳩啦
你唔幫佢儲首期你不如咪撚生啦
害撚死下一代

人生唔係剩係計錢，不過無錢就無人生

大把富二代都係屋企人幫
你甘心你個仔輸在起跑線?

如果係咁你無資格為人父

由日常生活起居飲食幼稚園到大學, 300萬，
幫佢買埋樓1000萬

問題係你富唔富先
如果你只係啱啱夠錢用有冇必要咁對佢

至少都要有呢個心 努力過